莫耶斯= 董伯伯 雲鳩爾=當奴🤭

摩佬= CY

雲加=毛澤東

哥狗=黃洋達

似樣姐

雲加= 邱吉爾
無佢 英國收左皮 仲點有英超

金判坤 = 特朗普

林鄭=?

新教練

牛丸

大sam = 金日成

費sir先係喎